有冇人覺得cctvb 真理部為左民眾安全先作新聞係 用心良苦

大家都怪錯左tvb真理部

2019年6月11日葉建源話組織罷課
真理部成員即收左枝咪

高清圖版

一開始

一講罷課之後

2019年7月21日元朗黑社會無差別攻擊市民改成「有大量人聚集」

2019年8月5日將北角黑社會打人在先故意剪走

2019年10月1日 健仔心口中槍 班狗阻礙急救改成「防暴幫健仔急救」

2019年10月6日 女義士被的士狗故意車斷雙腳講成「不小心進入行人路被圍毆」

2019年11月3日趙家賢被大陸佬咬甩一隻耳

2020年8月31日 推大肚婆落地

推一下

梁啟智呢d左膠唔理journalistic ethics對左膠有利就okay

推兩下

推三下

條友支持censorship

照呢個logic 大家以後唔應該再反tvb

推返牙0你

互推

梁匡智

冇

搵埋山陽巴推

梁啟智好撚煩

嗰幾間傳媒停止直播真係為了市民安全？
咪撚玩啦傻閪

up

你估佢唔知咩
為左反侵侵先夾硬咁9up咋

根本班撚樣有曬既定立場反侵
所以乜撚衰野都諗理由合理化

佢由大選第一日已經走出來鳩UP反侵，仲話讀好撚多書
靠呢啲知識分子搞革命，香港閪足咁多年

我隔離po 講左幾次
佢地而家「兩黨共識」 只係將以前李柱銘個套重新包裝過一次再推出黎
成班撚樣就幫班代理人背書

真理部